理性討論，本民青 爭唔爭番補選個位

個人覺得， 唔爭好對唔住 支持過佢地既人。

邊個出選邊個就係賣港賊

本來個位 就係梁游

個位俾左泛民 同俾左建制 無分別

而家掛本民青排頭都幾難過到確認書入閘

搵個生面口 既plan C , 或陳澤滔之類 出來選

其實今次出選 變相係公投 港人是否支持港毒

一個大好機會，本民靑 唔認真考慮下當中意義

比陳雲選啦
我地香港人欠左佢

按金領唔番

可以派邊個出?

唔好俾佢入閘

打錯,唔會至啱

搵個 素人報名

鄺醫生

鄺醫生 係幾好， 不過鄺醫生 唔撐港毒

千其唔好搵陳澤滔同黃俊傑

老老豆豆，早係港獨歸英嘅候選人資格被dq後，已經有人話就算當選都可以被dq。梁游同自決派已經證明到呢點，有Plan Z都無用。

本民青endonse =死亡之吻

咁咪眾志 2.0
問題係宜家連眾志都DQ

又要撐港獨又要出名又要入到閘嘅候選人係唔存在.

又要撐港獨又要出名又要入到閘又要形象好又要大機會嘅候選人更加係唔存在.

連登仔去選